玩財經台超過2年嘅人, 有冇發覺最近大半年啲人串咗好多好多?

我有預感出年年頭, 啲人會humble返
到時就會少啲粗口多啲理性討論

玩2年都無財自，係燥底啲

吉sir長駐財經台呀

夠膽串吉狗 小心開post狙擊

有錢係豪氣D

喂 咪住先... 你最串下嘛.....

I'M FUCKING CHAMP

第一日返工, 有咩心事可以同我講

我係財經台首席社工

出年年頭？

跌到年尾嘅話啲人咪會謙虛囉

第一代係唔係 波司登3.37?

其實你開嘅po 冇人理，你睇下革sir 開Po 上熱門啊

你咪我嘅忠實fans囉

係囉
冇人理

無 hate speech filter 就會咁

應該答佢, 你係唔係人?

吉巴 社工學位幾錢
介紹比一眾輸到訓街既財經台手台

唔使灰心, 美股入場費好低, 返一個月工又可以玩過
個市一日開一日仲有希望

財經台少一點怨氣 多一點正能量

開分身自言自語

有冇牌先

開分身自吹自擂係唔啱㗎